<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="vi" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://levents.asia/blogs/posts.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://levents.asia/blogs/posts"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://levents.asia/blogs/posts.atom"/>
  <title>Levents - Posts</title>
  <updated>2023-11-13T13:01:17+07:00</updated>
  <author>
    <name>Levents</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://levents.asia/blogs/posts/xu-huong-balletcore</id>
    <published>2023-11-13T13:01:17+07:00</published>
    <updated>2024-04-04T11:41:49+07:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://levents.asia/blogs/posts/xu-huong-balletcore"/>
    <title>Xu hướng Balletcore - Thời trang mang tính thời thượng mà phái đẹp theo đuổi</title>
    <author>
      <name>Vĩnh Đạt Nguyễn</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[Thời trang theo xu hướng Balletcore là gì? Levents chia sẻ những trang phục, phụ kiện đặc trưng để làm nên vẻ ngoài đậm chất Balletcore<p><a class="read-more" href="https://levents.asia/blogs/posts/xu-huong-balletcore">Thêm</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Tủ đồ của bạn có chứa những bộ đầm, váy áo làm từ vải tuyn, ruy băng lụa, màu hồng phấn nhẹ nhàng không? Đây chính là những dấu hiệu nổi bật của thời trang theo xu hướng Balletcore. Để hiểu hơn về Balletcore, <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/">Lì Ven</a> sẽ mang đến bạn những thông tin về nguồn gốc, sự phát triển, đặc điểm và những trang phục nổi bật thường thấy trong phong cách.</p>
<div id="div_asm_blog_banner"></div>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">Giới thiệu về xu hướng Balletcore là gì?</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Xu hướng Balletcore là kiểu thời trang lấy cảm hứng từ trang phục của các vũ công múa ballet. Những yếu tố nổi bật được thể hiện trong phong cách này tương đối đơn giản, gắn liền với bộ môn múa như: </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">• Trang phục màu phấn, <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/phoi-mau-pastel/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/phoi-mau-pastel/">màu pastel</a> nhẹ nhàng.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">• Chất liệu mềm mại và thoáng mát.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">• Kiểu dáng nữ tính, đơn giản.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">• Phụ kiện thoải mái, hài hòa, không quá nổi trội so với tổng thể bộ đồ.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928846,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.1_480x480.jpg?v=1699855126" alt="Xu hướng Balletcore là gì"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">Nguồn gốc của phong cách Balletcore</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Những điệu múa ballet vốn là bộ môn nghệ thuật chỉ được biểu diễn cho giới thượng lưu và quý tộc nam. Thời gian khởi đầu của những vũ điệu nhẹ nhàng, đẹp mắt này là từ thế kỷ XVIII. Giai đoạn hoàng kim ở thế kỷ XVIII - XIX là thời đại hoàng kim của ballet dưới sự dẫn dắt, thể hiện của nữ giới.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Đến năm 1932, thương hiệu nổi tiếng Chanel đã sáng tạo áo choàng bằng vải tweed lấy cảm hứng từ Cotillion Ballet. Đến năm 1960, ballet flat là phụ kiện giày <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product-category/dep/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product-category/dep/">dép</a> được đông đảo người dùng sử dụng. Bất kể những người có cuộc sống bình dân hay người giàu có đều theo đuổi những trang phục, phụ kiện này.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Phong cách vẫn tiếp tục phát triển trong giai đoạn tiếp theo nhưng ở mức ổn định, bình lặng hơn. Trong những năm 2010, Vivienne Westwood đã khuấy động lại xu hướng. Các năm tiếp theo, nhiều thương hiệu cũng đã biến sàn diễn thời trang của mình thành đường diễn cho các người mẫu vũ công chuyên nghiệp. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Có thể thấy, Balletcore đã được phát triển từ rất lâu tại nước ngoài, đặc biệt là khu vực châu Âu. Phong cách đã trải qua những giai đoạn khởi đầu, hoàng kim, bình lặng và tiếp tục trở thành xu hướng được đón nhận ở thời điểm hiện tại.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928847,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.2_480x480.jpg?v=1699855140" alt="Nguồn gốc Balletcore"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">Xu hướng thời trang Balletcore gần đây phát triển như thế nào?</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Sự phát triển của TikTok chính là một trong những nguyên nhân có ảnh hưởng lớn đến xu hướng Balletcore trong thời gian gần đây. Những đoạn video ngắn theo trend hóa trang, biến đổi phong cách trở thành trào lưu được lan rộng rãi. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Balletcore là một trong những phong cách được sử dụng nhiều nhất bên cạnh <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/">Streetwear Style</a>. Những đặc điểm dễ nhận thấy của những màn biến hình này là váy tầng tulle, bodysuit, áo cardigan, quần tất, áo tay bồng, ruy băng, nơ cài tóc từ vải ren… </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Những trang phục, phụ kiện này là những điểm đặc trưng cho sự nữ tính, uyển chuyển của phong cách. Tuy nhiên, bạn dễ nhận thấy rằng tổng thể trang phục không tuân theo chuẩn mực của bộ môn múa. Chúng đã được biến đổi để trở nên linh hoạt hơn và thể hiện được rõ cá tính cá nhân.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Điểm cải tiến dễ nhận thấy ở trang phục thời đại này là có phần cởi mở, hiện đại hơn. Trang phục có những phiên bản mới mẻ, hợp gu thẩm mỹ của Gen Z như tấm lưng trần gợi cảm, cạp trễ nữ tính hay những bộ cánh ballet rộng lớn. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928848,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.3_480x480.jpg?v=1699855154" alt="Xu hướng thời trang Balletcore"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">Đặc điểm nổi bật của xu hướng Balletcore </h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Xu hướng Balletcore không phải lúc nào cũng bay bổng một cách hoàn hảo như trang phục múa của dân múa chuyên nghiệp. Bạn có thể nhìn thấy các bộ trang phục Balletcore được kết hợp với nhiều mảnh vải, vải nhiều lớp và không có sự đồng bộ hay cân bằng giữa các bên.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Xu hướng cũng trở nên gợi cảm với những chi tiết mỏng mang, mang cảm giác như nội y đầy nữ tính. Dưới đây là một số điểm nổi bật của kiểu trang phục thời hiện đại:</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">• Trang phục được xếp lớp. Các lớp <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product-category/ao/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product-category/ao/">áo</a> và váy giúp tăng thêm cảm giác nữ tính, mơ màng. Bạn có thể mặc thêm các lớp áo mỏng hay lựa chọn váy có xếp tầng.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">• Ưu tiên các họa tiết được thêu thay vì in màu hay đính. Đây chính là yếu tố nghệ thuật bền vững trong múa ba lê.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">• Mặc những bộ đồ liền thân như bodysuit hay váy liền mảnh.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928849,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.4_480x480.jpg?v=1699855169" alt="Điểm nổi bật thời trang Balletcore"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">Những trang phục, phụ kiện nổi bật của xu hướng Balletcore </h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Để có được vẻ ngoài mang xu hướng Balletcore, bạn cần nhận biết một số trang phục, phụ kiện mang hơi hướng ba lê. Levents giới thiệu đến bạn những sự lựa chọn phù hợp nhất để có được diện mạo Balletcore hoàn hảo.</p>
<div id="div_asm_blog_recommend"></div>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Phong cách Ballet Core cùng giày múa ba lê</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Trong bộ môn múa ba lê, giày bệt, mũi vuông luôn là những hình ảnh dễ nhận thấy. Cách thiết kế giày này mang đến cho vũ công sư thoải mái trong từng điệu nhảy của đôi chân.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Giày trong xu hướng Balletcore giữ nguyên được đặc tính bằng phẳng, một số còn có mũi vuông được bo viền. Tuy nhiên, giày phẳng không có nghĩa là không giúp bạn “hack” được chiều cao và dáng. Chúng được thiết kế với đế phẳng, đế vuông lớn với độ dày đế trong khoảng 2 - 7cm. Bạn vẫn trông thật nữ tính, thanh thuần trong phụ kiện này.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928850,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.5_480x480.jpg?v=1699855187" alt="Style Balletcore cùng giày ba lê"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Váy nhiều tầng, váy sa-tanh midi, quần</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Xếp tầng là đặc trưng trong các bộ váy múa ba lê truyền thống. Sự sắp xếp nhiều lớp này giúp trang phục có độ bồng bềnh, độ phồng nhất định và tạo ra một bộ outfit với tổng thể thật chỉn chu, đồng thời tôn lên vẻ đẹp của người mặc.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928851,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.6_480x480.jpg?v=1699855205" alt="Kết hợp váy nhiều tầng"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Áo và trang phục áo liền quần Balletcore </h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Áo tay bồng, táo có bèo nhún trong xu hướng Balletcore làm từ vải tuyn, vải voan mềm mại, thoáng mát. Trang phục liền thân là loại đồ lót gồm cả áo ngực và quần lót được thiết kế liền vào nhau. Với thiết kế này, bạn không cần lo lắng các chi tiết của đồ lót bị lộ khi diện trang phục ôm sát hay váy sa tanh mỏng, nhẹ, ôm cơ thể.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928852,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.7_480x480.jpg?v=1699855220" alt="Phối hợp quần áo liền nhau style balletcore"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Nổi bật phong cách Ballet-Core cùng váy múa ba lê</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Những chiếc váy, chân váy vải tuyn này sẽ khiến bạn có cảm giác như một nữ diễn viên ba lê sơ cấp. Không những tôn vóc dáng, bộ outfit này còn giúp bạn tăng thêm sự nữ tính cũng như làm nổi bật bản thân ở bất cứ đâu. Thêm vào đó, một khả năng “hack dáng” của item này cực kỳ hiệu quả, giúp các chị em trông cao và thon gọn hơn rất nhiều.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928853,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.8_480x480.jpg?v=1699855236" alt="Hack dáng cùng bộ outfit phối váy múa ba lê"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Phụ kiện thời trang phong cách Balletcore</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Những chiếc nơ bản to được đính trên tóc với các dây nơ thả dài. <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product-category/phu-kien/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product-category/phu-kien/">Phụ kiện thời trang</a> này cũng có thể được đính chặt trên váy, áo hay được tạo thành nhờ quá trình thắt nơ từ các dải dây băng trong mẫu váy.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Những chiếc tất ren hay <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product-category/phu-kien/vo/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product-category/phu-kien/vo/">tất</a> cao đến đùi là lựa chọn thường thấy trong phong cách. Màu sắc sử dụng phù hợp nhất là màu trắng. Bạn cũng có thể lựa chọn các màu khác như ngà trắng, màu pastel để trở nên phù hợp hơn với màu sắc của trang phục.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":928854,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div data-mce-fragment="1" class="wp-block-image">
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="aligncenter size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/9.9_480x480.jpg?v=1699855250" alt="Phụ kiện thời trang đặc trưng"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Như vậy, <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/">Levents</a> đã giới thiệu đến bạn những điều cần biết về xu hướng Balletcore: Khái niệm Balletcore, nguồn gốc của phong cách thời trang, sự phát triển của phong cách ở thời điểm hiện tại, những đặc điểm nổi bật và trang phục, phụ kiện được sử dụng. Phong cách trang phục múa ba lê này được dành riêng cho phái nữ để tôn lên nét đẹp mềm mại, nhẹ nhàng và đầy cuốn hút. Hy vọng với những chia sẻ của Levents, bạn có thể hiểu thêm về phong cách và lựa chọn được cho mình những trang phục, phụ kiện phù hợp nhất.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://levents.asia/blogs/posts/quan-palazzo-la-gi</id>
    <published>2023-10-26T20:15:20+07:00</published>
    <updated>2024-04-05T12:44:33+07:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://levents.asia/blogs/posts/quan-palazzo-la-gi"/>
    <title>Quần palazzo là gì? Mix quần palazzo như nào chuẩn Fashion</title>
    <author>
      <name>Vĩnh Đạt Nguyễn</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[Cùng Levents giải đáp quần palazzo là gì? Hướng dẫn cách mix quần palazzo chuẩn fashion để tạo nên xu hướng thời trang hiện nay<p><a class="read-more" href="https://levents.asia/blogs/posts/quan-palazzo-la-gi">Thêm</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Nếu bạn là một tín đồ thời trang thì chắc không còn quá xa lạ với những chiếc quần Palazzo đã từng làm mưa làm gió bên bên trời Âu. Gần đây, mẫu quần này lại càng được nhiều chị em yêu thích bởi sự thoải mái năng động nhưng cũng không kém phần thanh lịch. Vậy Quần palazzo là gì? Hãy cùng <a href="https://levents.asia/" data-mce-fragment="1" data-mce-href="https://levents.asia/">Lì Ven</a> khám phá những cách mix match đồ với quần palazzo chuẩn fashion ngay trong bài viết dưới đây nhé.</p>
<div id="div_asm_blog_banner"></div>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Quần palazzo là gì?</strong></h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Từng là một trào lưu thịnh hành với các ngôi sao Hollywood, chiếc quần palazzo có nguồn gốc từ các nước phương Tây vào những năm 30 của thế kỷ 20. Quần palazzo được thiết kế với phần cạp cao từ eo và mở rộ xuống tới mắt cá chân. Trái ngược với quần jean làm tôn dáng đôi chân thon gọn, palazzo lại phù hợp với mọi dáng vóc. Từ các cô nàng có đôi chân không được thẳng đến các khuyết điểm như bắp chân to hay chân vòng kiềng,... quần palazzo đã trở thành lựa chọn hoàn hảo của nhiều chị em phái đẹp.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Điều mà đã khiến nhiều chị em phải yêu thích yêu thích ở chiếc quần này đó chính là khả năng tạo nên vẻ nữ tính. Với những đường nếp vải duyên dáng, quần palazzo làm cho mỗi bước đi của chị em trở nên nhẹ nhàng, uyển chuyển và đầy mềm mại.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921607,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" style="text-align: center;" data-mce-fragment="1"><img alt="Định nghĩa về quần palazzo là gì?" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/71_a0ecb8aa-aec5-478b-bf64-413719cb9e7f_480x480.jpg?v=1698325982"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Cách phân biệt quần Quần palazzo như thế nào so với các loại quần khác?</strong></h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Sự khác biệt giữa quần culottes và quần palazzo là gì? </strong></h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Quần Culottes là một loại quần rộng và thoải mái, khác với quần palazzo ở chỗ quần culottes thường có chiều dài ngắn hơn và thường kết hợp giữa vẻ nữ tính và phong cách cá tính. Quần culottes thường có độ rộng từ eo xuống mắt cá, nhưng chúng thường ngắn hơn so với palazzo, thường có chiều dài đến dưới đầu gối hoặc trên bắp chân, thiết kế gần giống với váy. Khi xuất hiện lần đầu trong những năm 20, loại quần này được gọi là "váy xẻ".</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Trong phần trước, chúng ta đã tìm hiểu rõ hơn về khái niệm quần palazzo là gì. Để định rõ hơn, Palazzo là kiểu quần dài, cạp cao kéo dài từ phần eo xuống tới mắt cá chân, tạo nên điểm khác biệt rõ rệt giữa quần palazzo và quần culottes.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921608,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" style="text-align: center;" data-mce-fragment="1"><img alt="So sánh sự khác biệt giữa quần culottes và quần palazzo là gì?" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/72_5ebac140-641d-494e-ab67-5e5a877fb8fc_480x480.jpg?v=1698325997"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Quần palazzo và quần ống rộng</strong></h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Đây là hai kiểu quần dễ khiến nhiều bạn nữ nhầm lẫn bởi quần palazzo cũng thường được gọi là quần ống rộng palazzo. Tuy nhiên, Quần palazzo thường được làm từ chất liệu nhẹ nhàng như vải lụa, chiffon hoặc cotton mềm mại. Điểm độc đáo của quần palazzo là suông thẳng từ trên xuống dưới và ống quần rất rộng giống như một chiếc váy maxi kiểu loose – fitting.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Trong khi đó, quần ống rộng thường được làm từ nhiều loại vải khác nhau như cotton, lanh hay vải tweed. Với sự đa dạng chất liệu giúp cho quần ống rộng mặc được trong suốt các mùa. Về kiểu dáng, quần ống rộng có kiểu dáng thoải mái, thả suông từ đùi đến mắt cá chân nhưng vẫn sẽ ôm chân hơn so với quần palazzo.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921609,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" style="text-align: center;" data-mce-fragment="1"><img alt="Sự khác biệt giưa quần palazzo và quần ống rộng" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/73_c7134f1b-fa06-483a-8ab7-c93a775b8671_480x480.jpg?v=1698326012"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Gợi ý cách Mix quần palazzo chuẩn Fashion dành cho các cô nàng</strong></h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Sau khi đã hiểu rõ khái niệm "quần palazzo là gì" thì bạn có thể tha hồ mix match với nhiều item khác nhau để có những bộ outfit fashion và vô cùng sành điệu phải không nào? Dưới đây là một vài gợi ý mix đồ cùng quần palazzo mà bạn có thể tham khảo: </p>
<div id="div_asm_blog_recommend"></div>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Quần palazzo phối cùng sơ mi form rộng hiện đại</strong></h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Khi nói đến việc mix đồ với quần palazzo, một trong những sự kết hợp hoàn hảo và đầy ấn tượng là quần palazzo phối cùng sơ mi form rộng hiện đại. Đây là một cách thức tạo nên vẻ đẹp thanh lịch, phóng khoáng và luôn thời trang cho các cô nàng yêu thích sự phá cách trong trang phục.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Áo sơ mi form rộng không chỉ giúp tạo nên sự tinh tế, mà còn giúp che đi những khuyết điểm về vóc dáng và tạo sự thoải mái khi di chuyển. Một chiếc sơ mi trắng hoặc những gam màu pastel nhẹ nhàng thường là sự lựa chọn hoàn hảo, giúp tạo nên vẻ nữ tính và mềm mại cho trang phục.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Để tạo điểm nhấn và thêm phần sành điệu, bạn có thể xắn tay áo sơ mi lên và buông lỏng phần áo ra để tạo sự thoải mái và phóng khoáng. Đặc biệt, quần palazzo sẽ tạo ra sự cân đối cho toàn bộ bộ trang phục, giúp bạn ăn gian chiều cao hơn nữa đấy. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Một cách mix đồ thú vị khác là kết hợp quần palazzo sọc hoặc họa tiết cùng với sơ mi form rộng. Điều này sẽ tạo nên một sự tương phản thú vị và làm cho bộ trang phục trở nên nổi bật hơn. Bạn cũng có thể thử những chiếc sơ mi cách điệu với các chi tiết độc đáo như đuôi áo bo, xẻ tà, buộc vạt quyến rũ hoặc tay áo xắn, tay bồng để tạo thêm sự sáng tạo và phá cách.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921611,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" style="text-align: center;" data-mce-fragment="1"><img alt="Quần palazzo phối cùng sơ mi form rộng hiện đại" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/74_403fb76c-5180-457c-b1c5-9bf6ddd9b5b7_480x480.jpg?v=1698326028"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Quần palazzo với áo phông trơn basic</strong></h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Việc hiểu rõ khái niệm “quần palazzo là gì?” sẽ giúp chúng ta có được cái nhìn cũng như kiến thức tốt hơn trong cách phối những bộ outfit có sử dụng item này. Và khi nói đến việc phối đồ, sự thoải mái và đơn giản chính là phong cách mà quần palazzo mang lại cho các cô nàng yêu thích thời trang. Khá giống với <a href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/" data-mce-fragment="1" data-mce-href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/" target="_blank">streetwear style</a>, đây là một trong những cách mix đồ đơn giản và thanh lịch khi kết hợp quần palazzo với áo phông trơn basic.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Áo phông trơn basic luôn là một lựa chọn phù hợp với nhiều dịp khác nhau. Kết hợp cùng quần palazzo, áo phông trơn tạo nên sự cân bằng giữa sự thoải mái và tinh tế. Điều này cũng giúp bạn không cần phải lo lắng nhiều về việc lựa chọn trang phục phù hợp với nhiều tình huống khác nhau. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Áo phông trơn có thể là một chiếc áo form rộng, tạo cảm giác thoải mái và phóng khoáng cho bạn. Đặc biệt, với những ngày nắng nóng, áo phông cộc tay cùng quần palazzo sẽ là sự kết hợp lý tưởng, giúp bạn luôn tự tin và thoải mái trong bất kỳ hoàn cảnh nào. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Bên cạnh đó, bạn cũng có thể lựa chọn giữa nhiều kiểu dáng khác nhau như áo phông form rộng, áo phông ôm sát, áo phông dài tay hay cộc tay,... Đặc biệt, với những bạn trẻ trung, áo phông màu sắc tươi sáng sẽ mang đến vẻ ngoại hình cá tính, thể hiện gu thời trang tươi mới và độc đáo hơn bao giờ hết.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Cách phối quần palazzo với áo phông trơn cũng được nhiều cô nàng ưa chuộng nơi công sở, áo phông ôm người và sơ vin gọn gàng sẽ giúp trông thon gọn và tinh tế hơn bao giờ hết. Trong khi đó, với bộ outfit đi chơi, bạn có thể buộc vạt áo phông một cách cá tính hoặc thậm chí thêm chiếc kính râm giúp các quý cô có một vẻ ngoài sang chảnh và thời thượng. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921612,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" data-mce-fragment="1"><img style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" alt="Sự kết hợp giữa quần palazzo với áo phông trơn basic" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/75_9ec0451d-fa72-4517-8f64-716eb6ccebc1_480x480.jpg?v=1698326049"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Quần palazzo phối với croptop cách điệu</strong></h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Nếu bạn đang tìm kiếm một outfit trẻ trung và thời thượng, thì việc kết hợp giữa croptop và quần Palazzo chính là lựa chọn hoàn hảo. Đây là cặp đôi sẽ giúp bạn khoe trọn vẹn vòng eo thon gọn, tạo nên một vẻ đẹp quyến rũ mà khó có thể cưỡng lại được.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Để làm cho trang phục thêm phần nổi bật, bạn có thể phối thêm một vài <a href="https://levents.asia/product-category/phu-kien/" data-mce-fragment="1" data-mce-href="https://levents.asia/product-category/phu-kien/" target="_blank">phụ kiện thời trang</a> giới trẻ như bông tai hoặc vòng cổ. Những chi tiết nhỏ này sẽ tạo điểm nhấn cho bộ trang phục, giúp bạn tỏa sáng và thể hiện phong cách thời trang riêng biệt.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921613,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" style="text-align: center;" data-mce-fragment="1"><img alt="Phối cùng áo croptop cách điệu" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/76_e3614bdd-f1f8-46fb-b4f2-11f42133d345_480x480.jpg?v=1698326068"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Quần palazzo phối với áo hai dây quyến rũ</strong></h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Quần palazzo phối cùng áo hai dây hoặc áo yếm chắc chắn sẽ là sự lựa chọn hoàn hảo dành cho những chuyến du lịch biển thú vị. Chất liệu nhẹ nhàng như chiffon hay lụa càng giúp tạo thêm vẻ bay bổng và nữ tính cho bộ trang phục.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Không chỉ dừng lại ở việc kết hợp hai món đồ chính, bạn còn có thể thêm phụ kiện như bông tai, vòng cổ hay kính râm để tạo điểm nhấn và tôn lên vẻ quyến rũ của cả outfit. Chắc chắn bạn sẽ có những bức ảnh thả dáng tuyệt đẹp và quyến rũ trên bãi biển rồi. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921614,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" style="text-align: center;" data-mce-fragment="1"><img alt="Quần palazzo phối với áo hai dây quyến rũ" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/77_b5d1b769-3555-46a6-b780-b13320ccde5d_480x480.jpg?v=1698326082"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Quần palazzo phối cùng blazer thanh lịch</strong></h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Một trong những outfit được nhiều cô nàng yêu thích đó chính là <a href="https://levents.asia/phoi-do-voi-blazer/" data-mce-fragment="1" data-mce-href="https://levents.asia/phoi-do-voi-blazer/" target="_blank">phối áo blazer</a> và quần palazzo. Với sự bay bổng và thoải mái như váy dài thướt tha, quần palazzo không chỉ giúp che đi những khuyết điểm chân mà còn tạo nên vẻ đẹp nữ tính và sang trọng. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Blazer với thiết kế dáng dài và cắt may tinh tế, thường mang đến vẻ đẹp lịch lãm và sự tự tin cho người mặc. Khi kết hợp cùng quần palazzo, blazer tạo nên sự cân bằng hoàn hảo giữa phần trên và phần dưới cơ thể đem lại vẻ ngoại hình thanh lịch và vô cùng tinh tế cho người mặc.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Để tạo điểm nhấn cho trang phục, bạn có thể lựa chọn blazer với màu sắc hoặc hoạ tiết độc đáo khác nhau. Sự tương phản giữa màu sắc của blazer và quần palazzo sẽ tạo thêm sự nổi bật cho toàn bộ trang phục. Bạn cũng có thể thêm một vài phụ kiện như khuyên tai, vòng cổ để tạo điểm nhấn và làm cho bộ trang phục trở nên độc đáo hơn.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"align":"center","id":921615,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<div class="wp-block-image" data-mce-fragment="1">
<figure class="aligncenter size-full" style="text-align: center;" data-mce-fragment="1"><img alt="Sự kết hợp của quần palazzo và áo blazer" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/78_f4ef45a6-6a57-4d8c-94c3-e070b63cf65d_480x480.jpg?v=1698326096"></figure>
</div>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Trên đây là một vài gợi ý phối đồ với quần palazzo chuẩn fashion mà các nàng có thể tham khảo. Dù là trong những buổi dạo chơi thoải mái hay những sự kiện trang trọng, quần palazzo luôn là sự lựa chọn lý tưởng trong tủ đồ của bạn. <a href="https://levents.asia/" data-mce-fragment="1" data-mce-href="https://levents.asia/">Levents</a> hy vọng qua bài viết này, đã giúp bạn hiểu rõ hơn về quần palazzo là gì cũng như giúp bạn có những ý tưởng mix &amp; match trang phục độc đáo giúp bạn luôn tỏa sáng và nổi bật trong mọi bức hình và sự kiện.</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://levents.asia/blogs/posts/bst-3rd-anniversary</id>
    <published>2023-10-25T16:12:01+07:00</published>
    <updated>2024-04-08T15:40:48+07:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://levents.asia/blogs/posts/bst-3rd-anniversary"/>
    <title>Bộ sưu tập 3RD ANNIVERSARY &quot;ONE WORLD ONE LOVE&quot; - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents</title>
    <author>
      <name>Vĩnh Đạt Nguyễn</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[Một trong những yếu tố gây sốt giới trẻ Việt là BST 3RD ANNIVERSARY - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents.<p><a class="read-more" href="https://levents.asia/blogs/posts/bst-3rd-anniversary">Thêm</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Nổi tiếng nhất trong các thương hiệu thời trang streetwear dành cho giới trẻ thì không thể không nhắc đến <a data-sanitized-target="_blank" data-sanitized-data-mce-href="https://levents.asia/" data-mce-href="https://levents.asia/" data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/">Levents</a>. Và trong những năm gần đây, tụi mình đã liên tục cho ra mắt những BST bức phá về chất lượng. Một trong số đó chính là BST 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<div id="div_asm_blog_banner"></div>
<h2 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Giới thiệu đôi nét về thương hiệu thời trang Levents</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:image {"id":886630,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/21_480x480.png?v=1698224971" alt="Giới thiệu đôi nét về thương hiệu thời trang Levents"></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Levents bắt đầu hoạt động trong lĩnh vực <a data-sanitized-target="_blank" data-sanitized-data-mce-href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/" data-mce-href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/" data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/">streetwear</a> vào năm 2019 với một cửa hàng đặt tại TP.HCM. Từ những tín đồ có niềm đam mê với phong cách đường phố cao cấp, thương hiệu đã nhanh chóng thu hút và định vị hình ảnh nhờ vào chất lượng sản phẩm đa dạng. Và sau đó, tụi mình đã chính thức ra mắt nhờ vào sự quan tâm của đông đảo khách hàng.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Năm 2020, nhờ vào sự yêu thương của người tiêu dùng, Levents đã cho mở rộng quy mô sản xuất với 3 cửa hàng mới được thành lập. Tính đến thời điểm hiện tại, với sự nỗ lực không ngừng nghĩ khi cải tiến chất lượng sản phẩm mà tụi mình đã có được một vị thế vững chắc trên thị trường thời trang trong nước.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Bộ sưu tập 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">BST 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE” là một chiến dịch củng cố vị trí hàng đầu của thương hiệu Levents trong tâm trí của giới trẻ. Dự án lần này đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu. Đưa Levents hướng ra thế giới và mang đến những giá trị vĩnh cửu “Levents forever”.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Ý nghĩa của BST thời trang 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE"</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:image {"id":886632,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/22_480x480.png?v=1698224988" alt='Ý nghĩa của BST thời trang 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE"'></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Với hành trình 3 năm, thương hiệu của tụi mình đã và đang trong quá trình mang đến cho khách hàng những sản phẩm thời trang với phong cách đường phố cao cấp. Nhập dịp đặc biệt, BST 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents đã được trình làng thị trường Việt Nam.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Với ý nghĩa "ONE WORLD ONE LOVE" - "MỘT THẾ GIỚI MỘT TÌNH YÊU" không chỉ đánh dấu sinh nhật của tụi mình mà còn muốn mang sản phẩm ra khắp thế giới. Đi cùng định hướng phát triển, Levents - “Levents forever” hứa hẹn sẽ mang đến cho khách hàng những bộ sưu tập thời trang sành điệu và gần gũi hơn nữa.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" ra mắt như một lời cảm ơn dành cho những bạn trẻ luôn dành sự quan tâm và tin tưởng cho thương hiệu. Bộ sưu tập gợi nhớ lại tình cảm chân thành, cuồng nhiệt của các bạn trẻ dành cho tụi mình. Đây cũng là một trong những động lực rất lớn để Levents đưa ra quyết định cho ra mắt BST này.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Với tính ứng dụng cao trong việc <a data-sanitized-target="_blank" data-sanitized-data-mce-href="https://levents.asia/mix-and-match/" data-mce-href="https://levents.asia/mix-and-match/" data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/mix-and-match/">mix and match</a> các outfit mang đậm phong cách streetwear. Các tông màu thiết kế quen thuộc White dành cho Tee và Off White cho Tote Bag, dễ dàng trong việc kết hợp các outfit. Levents tin rằng, 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" sẽ có được sự đón nhận đông đảo của người tiêu dùng.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Sự đổi mới trong cách thiết kế BST 3RD ANNIVERSARY"ONE WORLD ONE LOVE"</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:image {"id":886631,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/23_480x480.png?v=1698225013" alt='Sự đổi mới trong cách thiết kế BST 3RD ANNIVERSARY"ONE WORLD ONE LOVE"'></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Bộ sưu tập "ONE WORLD ONE LOVE" bao gồm 2 sản phẩm là Levents Anniversary Tee và Levents Anniversary Tote Bag với đổi mới mang đến những đột phá vượt bậc. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">• <a data-sanitized-target="_blank" data-sanitized-data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-3rd-anniversary-tee/?c=levents-3rd-anniversary-tee-white" data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-3rd-anniversary-tee/?c=levents-3rd-anniversary-tee-white" data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product/levents-3rd-anniversary-tee/?c=levents-3rd-anniversary-tee-white">Levents Anniversary Tee</a> là sản phẩm <a data-sanitized-target="_blank" data-sanitized-data-mce-href="https://levents.asia/product-category/ao/ao-thun/" data-mce-href="https://levents.asia/product-category/ao/ao-thun/" data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product-category/ao/ao-thun/">áo thun</a> sử dụng dòng vải có chất lượng cải tiến bậc nhất tại Levents - Lì Ven Original 2.0 với chất liệu được đổ lông, vô cùng mềm mại và thoải mái khi mặc lên người chơi. Thiết kế vải này cũng sẽ giúp cho outfit của bạn thêm nổi bật nhưng vẫn tạo được sự tinh tế, khắc phục hoàn toàn tình trạng bị nhăn khi vận động.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">• <a data-sanitized-target="_blank" data-sanitized-data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-3rd-anniversary-tote-bag/?c=levents-3rd-anniversary-tote-bag-off-white" data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-3rd-anniversary-tote-bag/?c=levents-3rd-anniversary-tote-bag-off-white" data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product/levents-3rd-anniversary-tote-bag/?c=levents-3rd-anniversary-tote-bag-off-white">Levents Anniversary Tote Bag</a> là một thiết kế hoàn toàn với form mới. Trước đây các sản phẩm túi Tote của Levent thường khá nhỏ, do đó mà không thể tối ưu việc sử dụng. Trong khi đó Levents Anniversary Tote Bag lại có thiết kế độc đáo bằng chất liệu Canvas. Mang đến sự chắc chắn, dày dặn cho khách hàng khi sử dụng.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Đặc biệt là bộ sưu tập 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents đều có tag áo với chất liệu da rất cao cấp. Với những cải tiến mới khi cho ra mắt bộ sưu tập này, tụi mình cam kết sẽ mang đến cho khách hàng những trải nghiệm mới nhất, thú vị nhất.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<div id="div_asm_blog_recommend"></div>
<h3 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Dự án cộng đồng mà Levents tổ chức khi cho ra mắt BST 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE"</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Để gia tăng độ nhận diện thương hiệu của bộ sưu tập đánh dấu 3 năm thành công - "ONE WORLD ONE LOVE", tụi mình đã lan tỏa chiến dịch cộng đồng với giá trị Levents forever. Cùng với sự cộng tác của giới trẻ, những bạn có niềm đam mê với phong cách streetwear để mang đến những dấu ấn tích cực cho xã hội. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Trao tặng hơn 1000 chiếc thiệp để lan tỏa ý nghĩa của sưu tập</h4>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:image {"id":886633,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/24_480x480.png?v=1698225035" alt="Trao tặng hơn 1000 chiếc thiệp để lan tỏa ý nghĩa của sưu tập"></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Dự án trao tặng hơn 1000 chiếc thiệp để lan tỏa chiến dịch cộng đồng 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE". Chiếc thiệp được gia kỹ lưỡng và tỉ mỉ, là công sức và hy vọng của thương hiệu với mong muốn lan tỏa tình yêu to lớn ra khắp thế giới.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Vẻ ngoài thiệp được phủ một lớp filter polaroid, tạo nên một thế giới mộng mơ, khác xa sự bận rộn của cược sống. Và ý nghĩa này đã nhanh chóng nhận được sự đồng cảm của giới trẻ. Nhờ vậy mà chiến dịch lan tỏa tình yêu cộng động của Levents đã bước đến sự thành công trong giai đoạn đầu.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Từ thiện 10% doanh thu từ BST 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE"</h4>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:image {"id":886634,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/25_480x480.png?v=1698225050" alt='Từ thiện 10% doanh thu từ BST 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE"'></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Với thông điệp "ONE WORLD ONE LOVE" - "MỘT THẾ GIỚI MỘT TÌNH YÊU" Levents đã trích 10% doanh thu từ 1000 sản phẩm áo và 200 sản phẩm túi tote để quyên góp. Và nơi mà tụi mình hướng đến để lan tỏa tình yêu chính là Làng trẻ em SOS -  Một tổ chức phi chính phủ phi lợi nhuận giúp đỡ và bảo vệ các trẻ em mồ côi, lang thang.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Với sự thành công của BST 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents. Tụi mình xin chân thành cảm ơn các bạn, người yêu mến Levents đã hỗ trợ và góp phần công sức to lớn trong chiến dịch lan tỏa yêu thương. Mang đến cho các em một mùa xuân ấm áp và trọn vẹn nhất.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Vào ngày 15/01, chúng mình cùng với sự hỗ trợ của các tổ chức từ thiện đã đến tham làng trẻ em SOS tại Gò Vấp để trao tặng các phần quà. Bao gồm hiện vật, hiện kim và 50 chiếc. Levents Anniversary Tee. Tất cả phần quà đều được quy đổi từ 10% doanh thu từ 1000 sản phẩm áo và 200 sản phẩm túi tote.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Tham gia Give Away nhận ưu đãi hấp dẫn </h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:image {"id":886635,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image size-full"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/26_480x480.png?v=1698225068" alt="Tham gia Give Away nhận ưu đãi hấp dẫn"></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Với mong muốn lan truyền tình yêu thương và đưa BST "ONE WORLD ONE LOVE" đến gần hơn với khách hàng tụi mình đã tổ chức các chương trình give away cực kỳ hấp dẫn. Đây cũng là một trong những món quà tri ân mà Levents muốn gửi tặng đến với những khách hàng luôn luôn đồng hành và sát cánh với thương hiệu.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Để biết thêm thông tin chi tiết về chương trình give away thuộc BST "ONE WORLD ONE LOVE" thì khách hàng hãy truy cập vào trang Facebook của tụi mình. Tại đây sẽ có thông báo về thể lệ tham gia cũng như là phần thưởng dành cho người chiến thắng. Tụi mình tin chắc rằng chương trình ưu đãi này sẽ mang đến cho khách hàng rất nhiều phần quà hấp dẫn.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Lời kết</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-sanitized-data-mce-fragment="1" data-mce-fragment="1">Có thể thấy, Bộ sưu tập 3RD ANNIVERSARY "ONE WORLD ONE LOVE" - Đánh dấu cột mốc 3 năm thành công của thương hiệu Levents đã thành công một cách mỹ mãn. Không chỉ nhận được sự yêu thương của khách hàng mà còn lan tỏa tình yêu đến với cộng đồng. Hãy theo dõi Levents để cùng nhau đồng hành trong những BST mới nhất trong tương lai nhé!</p>
<!-- /wp:paragraph -->]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://levents.asia/blogs/posts/dress-code-la-gi</id>
    <published>2023-10-11T18:15:39+07:00</published>
    <updated>2024-04-04T11:54:25+07:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://levents.asia/blogs/posts/dress-code-la-gi"/>
    <title>Dress code là gì? Ý tưởng dress code sành điệu cho những buổi tiệc cuối năm</title>
    <author>
      <name>Vĩnh Đạt Nguyễn</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[Hãy cùng Lì Ven tụi mình tìm hiểu thêm về dresscode là gì và các ý tưởng dress code tuyệt vời dành cho những buổi tiệc nhé!<p><a class="read-more" href="https://levents.asia/blogs/posts/dress-code-la-gi">Thêm</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Mùa lễ hội cuối năm là thời điểm của những buổi tiệc gặp gỡ tụ họp với bạn bè, người thân,... Các bạn vẫn đang băn khoăn không biết diện dress code thế nào để nổi bật. Hãy cùng <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/" data-mce-href="https://levents.asia/"><strong data-mce-fragment="1">Lì Ven</strong></a> tụi mình tìm hiểu thêm về dresscode là gì và các ý tưởng dress code tuyệt vời dành cho những buổi tiệc nhé! </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<div id="div_asm_blog_banner"></div>
<h2 data-mce-fragment="1">TÌM HIỂU VỀ DRESS CODE </h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Dress Code Là Gì? </h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Đây là một khái niệm rất phổ biến trong lĩnh vực thời trang nói riêng và Streetwear nói chung, Dress được hiểu là trang phục và Code là các quy tắc chung. Vì vậy, Dress Code có thể hiểu nôm na là một số quy tắc chung về trang phục.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image"><img data-mce-fragment="1" alt="Dress Code Là Gì" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.1_480x480.jpg?v=1697022717" data-mce-src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.1_480x480.jpg?v=1697022717"><br>
<figcaption data-mce-fragment="1"><a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product/levents-popular-logo-2-0-tee/?c=levents-popular-logo-2-0-tee" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-popular-logo-2-0-tee/?c=levents-popular-logo-2-0-tee">LEVENTS® POPULAR LOGO 2.0 TEE</a></figcaption>
</figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Chắc các bạn thắc mắc tại sao trong từ điển tiếng Anh “dress” là váy nhưng ở đây lại có nghĩa là trang phục? Năm 1630, “váy” là một loại trang phục hoàn toàn dành cho phái nữ bắt nguồn từ vẻ dịu dàng nữ tính. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Tuy nhiên, năm 1828, khái niệm này áp dụng cho các nam và nữ nên dress code đã được xem như là trang phục.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Lịch Sử Dress Code</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Quy định Dress Code là gì đang gây ra vấn đề phân biệt đối xử với phụ nữ trong nhiều thập kỷ. Đặc biệt, trong các trường học đã có nhiều ví dụ về thiên vị nam giới.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.2_cd9a1783-73f9-4958-bec5-8f17db03ff11_480x480.png?v=1697022742" alt="Lịch Sử Dress Code là gì?"></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Dress Code cũng có lịch sử nhưng ít ai biết đến. Ý tưởng về Dress Code là gì luôn gây rất nhiều tranh cãi về những điều nên và không nên được phép áp dụng trong các quy định.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Phải mất nhiều thập kỷ cùng với một cuộc đấu tranh cho sự bình đẳng về thời trang khiến cho Dress Code trở nên phổ biến. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">Vì Sao Thường Yêu Cầu Mặc Theo Dress Code Trong Buổi Tiệc? </h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Đảm bảo nhất quán trong không khí bữa tiệc</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Mỗi một buổi tiệc đều có những mục đích cũng như một concept riêng. Vì vậy, không gian bữa tiệc sẽ rất tuyệt vời nếu tất cả các khách mời đều có cùng dress code. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Dễ dàng lựa chọn trang phục hơn với người tham gia buổi tiệc </h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Có rất nhiều tình huống “dở khóc dở cười” vì loay hoay mãi không thể chọn ra bộ trang phục ưng ý. Một buổi tiệc chuyên nghiệp và tinh tế sẽ thông báo đến khách mời nguyên tắc trang phục cần để họ xuất hiện với hình ảnh đồng nhất và chỉn chu nhất trong buổi tiệc.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Gợi cảm hứng bắt đầu cho các cuộc trò chuyện</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Có thể nói, thời trang là một trong các cách gợi lên những câu chuyện vui tươi trong các bữa tiệc, đặc biệt là với các chị em. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Quy định trang phục chỉ có 1 nhưng giới trẻ có thể sáng tạo “ cả ngàn” outfits khác nhau. Những “điểm chạm” nho nhỏ khiến cho mọi người lại gần nhau hơn. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">CÁCH ĐỂ PHÂN LOẠI DRESS CODE LÀ GÌ?</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Nguyên tắc trang phục theo màu </h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Thông thường Dress Code sẽ thống nhất từ 2 đến 3 màu để các bạn theo đuổi phong cách đường phố có thể thoải mái lựa chọn các outfits. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image"><img data-mce-fragment="1" alt="Nguyên tắc theo màu" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.3_480x480.jpg?v=1697022765" data-mce-src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.3_480x480.jpg?v=1697022765"><br>
<figcaption data-mce-fragment="1"><a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product/levents-popular-logo-2-0-hoodie/?c=levents-popular-logo-2-0-hoodie-cream" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-popular-logo-2-0-hoodie/?c=levents-popular-logo-2-0-hoodie-cream">LEVENTS® POPULAR LOGO 2.0 HOODIE/ CREAM</a></figcaption>
</figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Với những bữa tiệc lấy các gam màu làm chủ đạo, Dress Code là một yếu tố rất quan trọng. Với <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/phong-cach-streetwear/">dân Streetwear</a>, có thể nói là trắng và đen chính là 2 tông màu chủ lực của các bữa tiệc. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Dress Code Theo Chủ Đề </h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Những năm gần đây, dress code theo concept khá phổ biến ở các bữa tiệc, đặc biệt đối với giới trẻ. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.4_480x480.jpg?v=1697022782" alt="Dress Code Theo Chủ Đề"></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Gen Z cũng có rất nhiều các concept thú vị trong các bữa tiệc như các câu chuyện hoạt hình dễ thương hay mang hơi hướng thiên nhiên.Tuy có độ khó nhất định trong chọn Dresscode nhưng các bạn sẽ có những bữa tiệc cực kỳ vui nhộn. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<div id="div_asm_blog_recommend"></div>
<h2 data-mce-fragment="1">DRESS CODE THƯỜNG XUYÊN XUẤT HIỆN Ở NHỮNG BUỔI TIỆC </h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">White Tie</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Dresscode White Tie xuất hiện ở những sự kiện đẳng cấp thế giới tổ chức vào ban ngày. White tie đảm bảo được tính lịch sự và sang trọng của bữa tiệc nữa đó. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image"><img data-mce-fragment="1" alt="White Tie" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.5_f75d8f0d-789a-4c2c-a435-dee2d236feb1_480x480.png?v=1697022800" data-mce-src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.5_f75d8f0d-789a-4c2c-a435-dee2d236feb1_480x480.png?v=1697022800"><br>
<figcaption data-mce-fragment="1"><a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product/levents-shark-tee/?c=levents-shark-tee-white" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-shark-tee/?c=levents-shark-tee-white">LEVENTS® SHARK TEE/ WHITE</a></figcaption>
</figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Những chiếc váy dạ hội dài là sự lựa chọn tuyệt vời với White Tie. Lì Ven gợi ý cho các bạn có thể diện những thiết kế hở lưng thanh lịch có các chi tiết đính cườm làm điểm nhấn. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Hãy chắc chắn trang phục vừa vặn với các bạn và kỹ càng trong tạo kiểu tóc và trang điểm để có diện mạo hoàn hảo. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Black Tie</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:image -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image"><img data-mce-fragment="1" alt="Black Tie" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.6_480x480.jpg?v=1697022822" data-mce-src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.6_480x480.jpg?v=1697022822"><br>
<figcaption data-mce-fragment="1"><a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product/levents-my-animals-series-tiger-hoodie/?c=levents-my-animals-series-tiger-hoodie-black" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-my-animals-series-tiger-hoodie/?c=levents-my-animals-series-tiger-hoodie-black">LEVENTS® "MY ANIMALS" SERIES TIGER HOODIE/ BLACK</a></figcaption>
</figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Black Tie thường xuất hiện ở các bữa tiệc tối. Vì vậy, các bạn hãy ưu tiên lựa chọn những bộ trang phục chất lượng vải sang trọng, có nhiều chi tiết đặc biệt như đăng ten hay cườm đều là những option tuyệt vời. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Nếu các bạn muốn những bộ trang phục đơn giản nhưng cũng không kém phần tinh tế, Lì Ven gợi ý nên phối cùng các phụ kiện “ bling bling ” cùng với chiếc váy hay bộ suit các bạn đang diện. Điều này sẽ khiến các bạn trở nên rạng rỡ trong buổi tiệc. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Cocktail </h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Cocktail là dresscode phổ biến nhất vì xuất hiện rất nhiều trong các buổi tiệc tùng thân mật với bạn bè.</p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.7_6d14eacf-4f42-4f5b-a7e8-7979be5c1747_480x480.png?v=1697022839" alt="Cocktail"></figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Vì vậy, các bạn phái nữ có thể nghĩ đến những chiếc váy ngắn thoải mái hay các outfit tinh nghịch đầy táo bạo. Với các bạn nam có thể diện những <a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product-category/ao/ao-thun/" data-mce-href="https://levents.asia/product-category/ao/ao-thun/">áo thun oversize</a> mix &amp; match cùng những phụ kiện thú vị. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading {"level":3} -->
<h3 data-mce-fragment="1">Festive</h3>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Festive thường là dress code ở những buổi tiệc kỷ niệm sinh nhật, những buổi lễ hội với ý nghĩa tượng trưng cho niềm vui. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:image {"width":840,"height":559} -->
<figure data-mce-fragment="1" style="text-align: center;" class="wp-block-image is-resized"><img data-mce-fragment="1" alt="Festive" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.8_480x480.jpg?v=1697022859" data-mce-src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0681/2821/1221/files/1.8_480x480.jpg?v=1697022859"><br>
<figcaption data-mce-fragment="1"><a data-mce-fragment="1" href="https://levents.asia/product/levents-punch-varsity-black-red/?c=levents-punch-varsity-black-red" target="_blank" data-mce-href="https://levents.asia/product/levents-punch-varsity-black-red/?c=levents-punch-varsity-black-red">LEVENTS® PUNCH VARSITY BLACK/ RED</a></figcaption>
</figure>
<!-- /wp:image --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Quy định của Festive chính là lung linh và lộng lẫy. Vì vậy, nếu các bạn mặc những bộ đồ quá nghiêm túc thì sẽ khá “lạc quẻ” đó! </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Các bạn có thể nghĩ đến những chiếc áo len dệt kim ấm cúng với váy taffeta hoặc áo sơ mi đính sequin với quần ống rộng. Một đôi giày ngộ nghĩnh và khuyên tai nổi bật sẽ tạo outfit hoàn hảo cho buổi tiệc mùa đông cuối năm. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:heading -->
<h2 data-mce-fragment="1">MỘT SỐ QUY TẮC CẦN BIẾT KHI DIỆN DRESS CODE LÀ GÌ?</h2>
<!-- /wp:heading --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">● Chọn quần áo nhẹ nhàng thoải mái cho những buổi tiệc thân mật. Đặc biệt nên phối đồ theo vòng tròn màu sắc để bề ngoài phù hợp. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">● Chọn màu sắc phù hợp với trang phục và màu da. Các bạn nên chú ý màu da khi mặc dress code để tránh những tình huống “trớ trêu” ở các buổi tiệc. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">● Dress Code phải phù hợp với buổi tiệc hay sự kiện đang diễn ra. Điều này thể hiện sự tôn trọng dành cho chủ bữa tiệc cũng như tạo dựng hình ảnh chỉn chu, xinh đẹp của các bạn trong các cuộc vui. </p>
<!-- /wp:paragraph --> <!-- wp:paragraph -->
<p data-mce-fragment="1">Bài viết trên Lì Ven cung cấp cho các bạn tất cả các thông tin bổ ích về Dress Code cũng như những ý tưởng tuyệt vời khi chọn Dress Code trong những buổi tiệc cuối năm. Các bạn hãy đọc thêm nhiều bài viết khác của Lì Ven để có thêm nhiều thông tin nhé! </p>
<!-- /wp:paragraph -->]]>
    </content>
  </entry>
</feed>
